大家炒股票有幾勁？

炒到破產

好勁

勁勁勁

炒到無左一半

2個月輸十萬

利申全profits

聽日開始返INTERN

炒到要返番工

琴日叫雞，條女F cup 青gun波

5蚊入1137

100蚊買1480

其實炒股一日可以賺幾多錢？用幾多本錢炒？

$50/hour

最低工資都冇

幾高，幾錢

輸錢快過賺錢

7000 玩左一晚

拍能左片

女上坐爆，對奶fing fing下

勁到出好似出面個班買乜輸乜就勁喇

入呢個POST保平安

勁到多左好多人搵我，日日幾十個電話，十幾個兄弟上門拍門

係WECHAT識到個人(內地人)岩岩開始玩股票,佢啊叔定期教路買咩股票,即日就爆升..無言